［突發］黑警全面進駐會展！！

原本展覽開到星期日
到四點幾果陣突然宣布星期日取消
依家十點幾十一點先執好d野走 一出個展會門口就見到佢地一個跟一個入哂黎

大家星期一見！！

推

好驚呀

極權管治 警察話事

推到大家知！！

大家要小心！！！

警犬去錯狗竇

要有心理準備

做到公安咁撚樣

小心d呀呀呀呀呀呀

我屌9佢搞到寵物展收左皮
究竟搞乜撚野

會唔會驚到轉地點

咪係 本身租左d錢都唔知點計

推返曬71 post上嚟！
大家推時要check清楚係咪新AC打手，唔好被分化/誤導，被廢Post洗板！

專登封會展 令到啲參展商冇左一日生意 撩撚興佢地將責任推落班衝擊班人到 好撚狗 唔封都得啦 星期一先開波 專鳩登

發夢好似話會refund？
其實真係搞乜撚野？係冇人知？

唔好大合唱自由花

聽主辦單位話唔會政府唔賠就冇得賠
屌你老母港共

姐係新聞報流料
好想聽日帶晒d寵物犬9衝入去睇下班狗搞邊飯

成個會展俾人封哂喇我諗就係唔想俾人有機會係館入面留低

派寵物犬入去
屌應該全部參展商都要搞個遊行抗議先囉

推推推推推推推

個個都有微言喇
係寵物展見到

想請教兩樣野
1. 有無辦法影到出面大堂玻璃位
2. 安排左你地幾時走貨

唔好微言帶埋寵物去政總警總柯屎柯尿

林鄭落台 中央派人黎管 我支持呀 唔該繼續叫落台呀 賭上香港嘅命運我都要睇戲呀

寵物展都有得包場嫁咩

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

香港人加油

黑警包場掃狗糧

好多龜

幫幫手

如果見到個post疑似係五毛/分化撚
或者係玩膠，發布假消息嘅user
會影響到成個連登討論嘅人

唔該幫幫手打去依個表單到

我會將佢整合去到依到

唔該咁多位

寵物展獎狗展

變*

請即傳給十個去遊行既親友，叫佢地提早出黎睇升旗禮。

聽晚煲底過夜
或者
頭班車煲底集合

再過灣仔

遲黎嘅睇網上消息 唔好落單

入去做展品fit晒

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

多狗